邵家臻無議員做之後 竟然走去轉行賣年糕？

Sorry
個題目呃鳩咗大家入嚟
不過佢真係有賣年糕架

轉自石牆花fb page：

感謝黃色經濟圈為石牆花籌備了這次的活動，請大家支持「團結糕點」，一齊撐住，石頭也會開花。(如對活動有任何查詢，可WhatsApp聯絡60413518，感謝大家)

集合眾人之力石牆的花，必定盛開

「時勢艱難，我們知道香港人今年難有快樂的農曆新年，但如果您始終需要購買應節糕點，希望您可以考慮〈香港制造〉糕點，支持石牆開花。

牆內手足所失的不只自由，還有意志的磨練，政治獄坐一日都嫌多。一個人坐監，等同於全家人坐監，無論是手足，或是手足親友都需要各方面的支援。石牆花除了支援在囚手足外，亦希望可以為手足親友提供支援，包括情緒支援，福利申請，在囚物資等。

希望大家可支持石牆花，一起為囚友手足平權及支援手足家人生活所需，唯石牆花營運資金不足，現時逐月望天打掛......」

團結力量價每款$90全部淨重700克《香港制造》
如訂購人數超乎廠量，會由另一間制造但份量不會少於700 克

請填from 後入款及傳付款圖到

HSBC：
741-383822-838
石牆花有限公司/Wall fare Group Limited

*為保障公司戶口被質疑涉及洗黑錢活動，敬請以銀行戶口轉帳，避免以現金入數，多謝合作和體諒*

訂購link👇👇截單為17/1/2021 7pm
訂購表格：

叫人辭嗰啲 依家無錢啦
你地願唔願意幫返手足？

推

我已經訂左
幫你推多d補數

買咗未？

覺醒後嘅邵家臻

年糕要人

有冇啲糕嘅圖睇下
乜鳩都冇點買

「我好掛住你，不過你唔好等我啦。」

幫推先

唔知點解見到個標題笑咗

嬌

支持

FB Link

包

老母：自己整

好叻

問朋友食唔食先

暗黑料理

老母即刻問：係咪想買黃店
比佢發現咗

Good

佢真係做好多野支援手足，有閒錢請支持下

突然想食年糕

著夠衫呀

多蛋煎燶啲唔該

Tui

撐手足！撐自己！

連登仔係時候進化下 入屋苑啲whatsapp 谷
Happy share

想食蘿蔔糕

700克即係幾大餅

leave bame

蘿蔔糕不了

老母之前整蘿蔔糕
出到黎係蘿蔔蓉

標題黨

好團結，有whatsapp group

喺室內好暖 出到去好似入咗雪櫃

我估8吋左右啩

push

落唔夠粉？？

唔知佢 不過見佢整得咁辛苦又廢事講咁多

想要薑汁年糕

老母有興趣，會幫佢搞

定黎新年食

Push

up

香港製造

訂左 希望好味

唔知紅棗糕好唔好會，未食過

應該咁回應：

冇特別留意黃定藍
朋友話好食咪想試吓
阿媽, 唔係食少少嘢都要研究黃藍吓？

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

咁足料

老母：自己人食梗係落重料

老母：睇蕭生睇得多都知我係度推黃店

或者幫父母買
送俾親友

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

咁佢登力勁啊⋯⋯講咩錯咩我先啫，唔係點買對家啊......

G持

已訂

問題係我平日唔食糕

正唔正先

香港人會係一月八日至十一日要靜靜雞

你個個新年都唔食？

佢好抗拒黃店？

願意

唔會食好多。
對新年冇咩興趣慶祝。

識食

又搞政治，食野都要搞政治

文宣巴今日出左新po, 熱埋添啦！要既宣傳個新架啦

買咗

去邊度攞糕？

連登仔講渣嘛 人地無飯開又唔係佢

諗起大話西遊個結局 蜘蛛精同白骨精去賣豆腐

叫人辭嗰啲 依家無錢啦
你地願唔願意幫返手足？

訂糕link:

邵家臻 Social Media：

Facebook：

Instagram：

Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：

見到了
取糕地點 (詳情1 月尾公佈)
荔枝角 [石牆花辦事處]
荃灣嘉力工業中心
九龍灣淘大商場
麗晶花園 (噴水池)
啟德 - 德朗村麥當勞對出迴旋處
太古 (康山花園3-4座對面 - 舊仁孚油站再前轉灣位)
將軍澳 (富康花園對出迴轉處)
將軍澳 (坑口 - 文曲里迴轉處 )
將軍澳 (寶琳 - 新都城1期上落區)
尖沙咀籽樂廚房
官塘曉麗苑迴旋處
鑽石山 (浸信會對出鳳德道)
沙田 (顯徑村)
沙田 (新城市廣場)
天水圍 (天慈村)
深井 (電話機樓)
銅鑼灣 (波斯富街大廈)

講個信字

個google form 有寫，可以入去睇下～

暫定取糕地點，詳情1 月尾公佈：

荔枝角（石牆花辦事處）
荃灣嘉力工業中心
九龍灣淘大商場
麗晶花園（噴水池）
啟德（德朗邨麥當勞對出迴旋處）
太古（康山花園3-4座對面舊仁孚油站再前轉灣位）
將軍澳（富康花園對出迴旋處）
將軍澳（坑口 - 文曲里迴旋處）
將軍澳（寶琳 - 新都城1期上落區）
尖沙咀籽樂廚房
曉麗苑迴旋處
鑽石山
沙田顯徑邨
沙田新城市
天水圍天池邨
深井電話機樓
銅鑼灣波斯富街大廈

訂購link👇👇截單為17/1/2021 7pm
訂購表格：

有藉口踩單車

佢patreon日日Update好多野睇

呢排捉 行人路踩單車/要落單車位密咗
要留意返

豆豆

我好大食。
但通常係食滯咗

同埋，一次過食太多甜糕個甜味食到想嘔

太甜

我唔食年糕，呢樣係支那傳統垃圾

佢仲有賣咖啡

【用咖啡在石牆種花】
囚權組織《石牆花》急需同路人懲罰

議席有盡時，囚權無絕期。邵家臻立法會議員辦事處已經結束，但支援在囚手足的工作不能停止，我們已成立囚權組織「石牆花」，支援在囚手足，推廣囚權觀點，推動獄政改革。

「石牆花」預算每月營運開支約十萬元，包括囚權資源中心的租金、2名社工 + 2名分信師的薪金、支援在囚手足和家屬所需的開支。時勢很惡，眾籌艱難，我們現推出【用咖啡在石牆種花】系列，希望有心人在見字飲咖啡的同時，可支持「石牆花」的日常運作開支。

【石牆花囚權支援中心工作】

1. 定期探訪在囚手足，舉辦「探監師」培訓班；

2. 繼續《和你做筆友》計劃，舉辦筆友寫作班；

3. 提供探監物資，組織互助小組，支援面對審訊的手足和家屬，彼此支援，不致孤單。

【支持「石牆花」方法】

由即日起至2021年1月24日，透過「石牆花」訂購「珈啡公義」咖啡，一盒五包，自由定價（不低於市價$89）。如想大大力懲罰「石牆花」，請Click以下Google Link填表：

********************
【石牆花 x 珈啡公義】產品資訊

Coffee Drip Bag [Gift Box] 珈啡掛耳包 [禮盒裝]
自由訂價〈最低消費$89/1盒，5包 / 每包15g〉

- 「珈啡黑白」（白色包裝，中深烘焙）
- 「珈啡良心」（白色包裝，中深烘焙）
- 「珈啡是非」（黑色包裝，深烘焙）
- 「珈啡公義」（黑色包裝，深烘焙）

link:

可惜邵家臻無波

我食我食
可以食好多

等陣買

變肥仔肥妹

we connect

有冇黃金糕

有波先多人訂patreon

推呀

邊款年糕好食

多謝你唔嫌我煩

我每一款都買咗一個比姨媽姑姐

無計 開左擺唔耐，要快食就變左成餐得甜糕食

有冇角仔同笑口棗，我上年食咗成50隻角仔再加一磅笑口棗

推 推 推

咁先正

我角仔當飯食

唔知邵家臻有無上連登？
Hello

佢可能有肥佬波

多要求到呢...

走肉朋友 有得買

我買年糕算了

呀，係，好似睇過，仲有合桃

係熱氣D 但係依個反而無咁易食滯

90蚊好抵屌
但成家剩係食馬蹄糕仲要有桂花先食

可惜我自己唔鍾意食
希望邵家臻第時賣下情人節朱古力
我啲毒撚可以自己買俾自己食

問緊朋友

邵家臻抵屌啲 定個年糕抵屌啲

我無朋友

買

咁高要求既？食神家族

我唔識熱氣㗎

可惜而家已經冇得一次性咁捐錢... 如果唔手緊既考慮下patron

淳太

朋友話唔食年糕

好撚慘

煎炸任食冇難度，涼茶都唔洗飲

買咖啡囉

Push!!!

年糕要人買

泥巴

手足唔係condom

買年糕呀星

請你食粒古古力

yep this is 連登

從來都唔係

買年糕呀

朋友老母呢

會

買晒比朋友嘅老母

好多款 揀咩好

到時請你食一粒🍬🍬

應該係話既然要過節，順便撐手足

突破盲點

嘔嘔買年糕

「時勢艱難，我們知道香港人今年難有快樂的農曆新年，但如果您始終需要購買應節糕點，希望您可以考慮〈香港制造〉糕點，支持石牆開花。」

其實呢段戴頭盔都算戴得幾好

薑汁年糕，蘿蔔糕

咁黃店都係一樣啫⋯⋯

唔通猶太人走難唔食飯？死哂啦

撐手足 買年糕

屌你老母, 又呃人死標題撚

幫手推

幾時有黃金糕

希望幫到手

我都屌你老母
家陣唔撚係佢賣年糕？

薑汁

椰汁 蔗糖

都係黃

肚餓

大師兄
買年糕俾師傅

蔗糖應該會超甜

食嘢，凍，食飽啲

等我以身試伏 訂左兩盒

我又訂

有得買好快啲買
得罪講句 覺得石牆花好快就會被正苦收皮

是

全民訂糕

多謝巴打

係喎

如果難食我第時上fb屌鳩佢

買返去都凍晒

想試蘿蔔糕

我用咗幾千蚊買咖啡

係時候發揮連登力量

試囉 我都訂左兩盒
希望好食 唔係俾人屌到仆街

屋企人會食

屌返邵家臻囉

咁煮個麵食啦

唔好想..………買

咖啡公義好嘢嚟

其實自己本身唔飲咖啡
志在課金

又啱喎

百屌成才

極B食糕

支持呀

神驅

b?

原來叫極b

唔係咁叫嘅咩

西

已買

次次睇親都好羨慕

小英....買糕

佢哋會唔會啲同事做到仆街

幾好聽

佢哋有冇人睇到？？睇到回應吓

糕糕糕

寶寶買糕

岩岩醒起未買
即刻訂左2個
感謝推介

好似係黃店幫手做？

寶寶

老母：小心比人拉

唔知啊

睇到有人問素蘿蔔糕，可以inbox問佢哋
有冇食素嘅朋友？

請藍絲同事試，到時幫佢買

咁趁佢俾人拉之前快啲買

又話食野唔好咁政治既

仲有要支持和你送花小葉呀 情人節order佢全數捐落石牆花
Ig:elise.ip

買芋頭糕先

welcome

佢驚我激嬲港共搞到要坐監喎

佢哋啲同事係咪全部都係老人家？
識唔識上連登

可惜我冇女
如果有我都好想買

訂咗

媽咪，我入去的話記得訂呀……

買比自己唔好咩

佢有上連登？

唔會入去的！集氣

冇……真係唔知點講好

男人老狗買摘花比自己做乜鳩

呢個幾好

唉如果我老母都識咁諗就好

佢啲花又真係幾靚

送比另一個男人老狗

gay

唔知呢…呢d天父決定啦。
雖然盡量留有用之軀，但係呢d唔係應該視之為榮譽的嗎？

佢應該唔會
細膽到變中立/藍

花呢d用嚟開心用
不過謝咗好唔開心，所以最好唔好買花

佢有保鮮花賣

晒位

所以都係買咖啡最直接

上次篇訪問睇到好感動

訂左

有冇呀媽家姐細妹呀？個日年初三

老母應該心諗做乜鳩

有保鮮花盒

邊篇？

靚

睇錯做保鮮紙盒

跑快啲

咁又唔知我估佢有朋友睇到啩

我都係睇到好感動

賣到好平

送花分手睇到眼淚都飛埋出嚟

好耐冇見
買糕

是，幫手推介吓俾朋友

lm

開台

必須推！！

已訂

呢個人值得幫，為左香港出心出力仲要坐埋監，而且佢好幫d囚友

真

好撚sad

是.....好無奈

食緊

點解唔賣沙律，眼見之前大J 賣得好成功

P

突然諗起 肥星

嚟喇

男友

成日都冇胃口

點解??
今日我都係食咗一餐

餐包

p

唔會胃痛咩

慣咗，不過有陣食完嘢會痛

啱啱落咗單
紅棗糕好期待

我冇食過，其實個質感係點??

甜甜地煙煙unun

馬蹄糕d frd??

極B食咩糕?

唉 會變長期胃病

驅驅

一定會訂2個禮物袋，每袋3盒，自用送禮都適宜

已經冇得救，返屋企等

乜原來係我哋欠咗佢架
咁委屈未咪撚辭囉

堂堂十萬前議員都玩學埋cctoy班細蚊仔玩情緒勒索 吔屎啦你

佢係其中一位最幫在囚手足既議員
辭唔辭都好 講野唔洗咁難聽

記得肚餓就要食嘢

你叫樓主收返句野先啦
最撚憎呢類情緒勒索
市民無欠過呢班議員架

客觀黎講依班人多人支持
會鼓勵更加多人支持場運動
下下都上神台先有attention唔係健康既事
比起佢個句激將法你既臉口無幫助任何事

我都好想睇睇件糕咩樣
不過巴打可以表達得有禮貌少少

利申 搵緊黃色糕點俾兩老

有好多黃店出既年糕都唔錯
你話齋捐都冇問題 但係你整禁多款
舊野唔好食咁樣一底真係好惡搞

我都最憎啲冷嘲熱諷撚
你唔鍾意可以出返去
好行夾唔送

唔好花時間覆呢啲戇鳩
對佢哋來講冷嘲熱諷就最幫到件事

幫手推！

以為佢淨係識食女學生

手你老母臭閪啦
條油同bu陳先生日日食女學生
無人想同佢做手足

前列腺手足

想問：可唔可以咁樣
1.買而唔取貨
2.買但取一半貨 例：買8取4

望覆

.

我覺得買返啱數，再捐比佢好過
佢預咗你唔去拎都係嘥

就係想問有冇落單前講明唔攞

我係認真問

直接入錢，再whatsapp話俾佢地知？

Thanks

屌鳩騙徒 幫人慳錢

Pish 訂左

訂咗

希望好食

PM佢個page問吓